重申獅鳥準則

落手前請留意自己衣著裝扮

勿打頭

身體關節位係重點

警告⚠️是日風向將會炒大清rb條傻尻，請勿被左膠撚及五毛帶風向

風乜撚野向
事實就事實 做衰左就要認
咁撚樣都唔割 你都狗無分別

我係3毛你吹呀

幾撚時有唔認
咪叫佢唔好打頭
3毛係on9我夠知

注意衣著 留意關節
阻膠死全家

關節技

衝出黎 比人封都有

啲人成日話對家未出手就唔好還擊，對家出手啲手足傷撚晒啦，緊係要先發制人

錯左就認